# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-20 06:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/mention.py:24
msgid "Mention string"
msgstr "멘션"

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/mention.py:31
msgid "Update type and name of mentions"
msgstr "멘션 유형과 이름을 갱신합니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/mention.py:58
#, python-brace-format
msgid ""
"Updated {n_success} mentions successfully and there were {n_fail} mentions "
"failed to update because no matching data."
msgstr ""
"{n_success}개의 멘션을 성공적으로 갱신하였으나 일치하는 데이터가 없는 "
"{n_fail}개의 멘션을 갱신하는 데 실패했습니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/mention.py:63
#, python-brace-format
msgid "Updated {n} mentions."
msgstr "{n}개의 멘션을 갱신했습니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/mention.py:87
#: django_slack_bot/slack_messages/admin/message.py:121
#: django_slack_bot/slack_messages/admin/message_recipient.py:100
#: django_slack_bot/slack_messages/admin/messaging_policy.py:120
msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타"

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/message.py:29
#: django_slack_bot/slack_messages/admin/message.py:35
#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:57
msgid "Permalink"
msgstr "Permalink"

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/message.py:33
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/message.py:41
msgid "Clone messages"
msgstr "메시지를 복제합니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/message.py:54
#, python-brace-format
msgid "Cloned {n} messages."
msgstr "{n} 메시지를 복제했습니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/message.py:56
msgid "Send messages"
msgstr "메시지를 전송합니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/message.py:75
#, python-brace-format
msgid ""
"Tried to send {n} messages, {n_success} succeeded and {n_failure} failed."
msgstr ""
"{n}개의 메시지를 전송하려고 했으나, {n_success}개만 성공하고 {n_failure}개는 "
"실패했습니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/message.py:82
#, python-brace-format
msgid "Sent {n} messages."
msgstr "{n}개의 메시지를 전송했습니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/message_recipient.py:42
msgid "Update recipient' channel names"
msgstr "수신자 채널 이름 갱신하기"

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/message_recipient.py:68
#, python-brace-format
msgid ""
"Updated {n_success} recipients successfully and there were {n_fail} "
"recipients failed to update because no matching data."
msgstr ""
"{n_success}개의 수신자를 성공적으로 갱신하였으나 일치하는 데이터가 없는 "
"{n_fail}개의 수신자를 갱신하는 데 실패했습니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/message_recipient.py:73
#, python-brace-format
msgid "Updated {n} recipients."
msgstr "{n}개의 메시지 수신자를 갱신했습니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/message_recipient.py:86
msgid "Number of Mentions"
msgstr "멘션 수"

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/messaging_policy.py:56
msgid "Number of Recipients"
msgstr "수신자 수"

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/messaging_policy.py:60
msgid "Blocks Preview"
msgstr "블록 미리보기"

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/messaging_policy.py:65
#: django_slack_bot/slack_messages/admin/messaging_policy.py:78
msgid "Template is empty, no link available."
msgstr "템플릿이 비어있어 미리보기가 존재하지 않습니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/messaging_policy.py:68
msgid "Template has no blocks."
msgstr "템플릿에 블록이 없습니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/messaging_policy.py:73
msgid "Attachments Preview"
msgstr "부착물 미리보기"

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/messaging_policy.py:81
msgid "Template has no attachments."
msgstr "템플릿에 부착물이 없습니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/admin/messaging_policy.py:114
msgid "Utility"
msgstr "유용한 도구"

#: django_slack_bot/slack_messages/apps.py:11
msgid "Slack Messages"
msgstr "Slack 메시지"

#: django_slack_bot/slack_messages/backends/slack.py:197
#, python-brace-format
msgid ""
":warning:  This message was originally sent to channel *{channel}* but "
"redirected here."
msgstr ""
":warning:  이 메시지는 본래 *{channel}* 채널로 보내졌지만, 이 채널로 리다이렉"
"트 되었습니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/mention.py:20
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/mention.py:23
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/mention.py:26
msgid "Special"
msgstr "특수"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/mention.py:29
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/mention.py:33
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/mention.py:34
msgid "Type of mentions."
msgstr "멘션 유형입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/mention.py:40
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/mention.py:41
msgid "Human-friendly mention name."
msgstr "사람이 알아볼 수 있는 멘션 이름입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/mention.py:45
msgid "Mention ID"
msgstr "멘션 ID"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/mention.py:46
msgid "User or group ID, or raw mention itself."
msgstr "사용자 또는 그룹 ID, 혹은 멘션입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/mention.py:53
msgid "Mention"
msgstr "멘션"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/mention.py:54
#: django_slack_bot/slack_messages/models/message_recipient.py:40
msgid "Mentions"
msgstr "멘션들"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/mention.py:57
#, python-brace-format
msgid "{name} ({type}, {mention_id})"
msgstr "{name} ({type}, {mention_id})"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:22
#: django_slack_bot/slack_messages/models/messaging_policy.py:55
msgid "Messaging Policy"
msgstr "메시지 발송 정책"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:23
msgid "Messaging policy for this message."
msgstr "이 메시지에 사용된 발송 정책입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:29
#: django_slack_bot/slack_messages/models/message_recipient.py:26
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:30
msgid "ID of channel this message sent to."
msgstr "이 메시지가 전송된 채널 ID입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:35
msgid "Header"
msgstr "헤더"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:37
msgid ""
"Slack control arguments. Allowed fields are `mrkdwn`, `parse`, "
"`reply_broadcast`, `thread_ts`, `unfurl_links`, `unfurl_media`."
msgstr ""
"Slack 제어 매개변수입니다. 사용 가능한 필드는 `mrkdwn`, `parse`, "
"`reply_broadcast`, `thread_ts`, `unfurl_links`, `unfurl_media`입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:43
msgid "Body"
msgstr "내용"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:45
msgid ""
"Message body. Allowed fields are `attachments`, `body`, `text`, "
"`icon_emoji`, `icon_url`, `metadata`, `username`."
msgstr ""
"메시지 내용입니다. 사용 가능한 필드는 `attachments`, `body`, `text`, "
"`icon_emoji`, `icon_url`, `metadata`, `username`입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:51
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:52
msgid "Whether Slack API respond with OK. If never sent, will be `null`."
msgstr ""
"Slack API와 통신 중 오류 발생 여부입니다. 발송되지 않았다면, `null`입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:58
msgid "Permanent link for this message."
msgstr "메시지의 Permalink입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:67
msgid "Message ID"
msgstr "메시지 ID"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:68
msgid "ID of an Slack message."
msgstr "Slack 메시지 ID입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:75
msgid "Thread ID"
msgstr "스레드 ID"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:76
msgid "ID of current conversation thread."
msgstr "현재 스레드의 ID입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:84
msgid "Request"
msgstr "요청"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:85
msgid "Dump of request content for debugging."
msgstr "디버깅을 위한 요청 내용 덤프입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:90
msgid "Response"
msgstr "응답"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:91
msgid "Dump of response content for debugging."
msgstr "디버깅을 위한 응답 내용 덤프입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:96
msgid "Exception"
msgstr "예외"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:97
msgid "Exception message if any."
msgstr "예외 내용입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:104
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:105
msgid "Messages"
msgstr "메시지들"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:110
#, python-brace-format
msgid "Message ({ts}, OK)"
msgstr "메시지 ({ts}, 정상)"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:113
#, python-brace-format
msgid "Message ({id}, not OK)"
msgstr "메시지 ({id}, 오류)"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message.py:115
#, python-brace-format
msgid "Message ({id}, not sent)"
msgstr "메시지 ({id}, 전송되지 않음)"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message_recipient.py:20
msgid "Alias"
msgstr "별명"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message_recipient.py:21
msgid "Alias for this recipient."
msgstr "이 수신자의 별명입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message_recipient.py:27
msgid "Slack channel ID where messages will be sent."
msgstr "메시지가 보내질 Slack 채널 ID입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message_recipient.py:32
msgid "Channel name"
msgstr "채널 이름"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message_recipient.py:33
msgid "Display name of channel."
msgstr "채널의 이름입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message_recipient.py:41
msgid "List of mentions."
msgstr "멘션 목록입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message_recipient.py:48
msgid "Recipient"
msgstr "수신자"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message_recipient.py:49
msgid "Recipients"
msgstr "수신자들"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/message_recipient.py:54
#, python-brace-format
msgid "{alias} ({channel}, {num_mentions} mentions)"
msgstr "{alias} ({channel}, {num_mentions} mentions)"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/messaging_policy.py:22
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/messaging_policy.py:23
msgid "Unique message code for lookup, mostly by human."
msgstr "이후 (사람이) 참조하기 위한 고유한 메시지 코드입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/messaging_policy.py:28
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/messaging_policy.py:29
msgid "Turn on or off current messaging policy."
msgstr "현재 메시지 발송 정책의 활성 여부입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/messaging_policy.py:34
msgid "Message recipients"
msgstr "메시지 수신자들"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/messaging_policy.py:35
msgid "Those who will receive messages."
msgstr "메시지를 수신받을 대상들입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/messaging_policy.py:38
msgid "Default header"
msgstr "기본 헤더"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/messaging_policy.py:39
msgid "Default header values applied to messages on creation."
msgstr "메시지 생성 시 적용되는 기본 헤더 값입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/messaging_policy.py:45
msgid "Message template object"
msgstr "메시지 템플릿 객체"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/messaging_policy.py:46
msgid "Dictionary-based template object."
msgstr "사전형(`dict`) 기반의 템플릿 객체입니다."

#: django_slack_bot/slack_messages/models/messaging_policy.py:56
msgid "Messaging Policies"
msgstr "메시지 발송 정책"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/messaging_policy.py:61
#, python-brace-format
msgid "{code} (enabled, {num_recipients} recipients)"
msgstr "{code} (활성, {num_recipients} 수신자들)"

#: django_slack_bot/slack_messages/models/messaging_policy.py:66
#, python-brace-format
msgid "{code} (disabled, {num_recipients} recipients)"
msgstr "{code} (비활성, {num_recipients} 수신자들)"

#: django_slack_bot/utils/dict_template.py:35
#, python-format
msgid "Given object is not a dictionary: %(value)r"
msgstr "주어진 객체는 사전형이 아닙니다: %(value)."

#: django_slack_bot/utils/model_mixins.py:12
msgid "Created"
msgstr "생성일시"

#: django_slack_bot/utils/model_mixins.py:13
msgid "When instance created."
msgstr "객체가 생성된 시각입니다."

#: django_slack_bot/utils/model_mixins.py:17
msgid "Last Modified"
msgstr "최종변경일시"

#: django_slack_bot/utils/model_mixins.py:18
msgid "When instance modified recently."
msgstr "마지막으로 객체가 변경된 시각입니다."

#: django_slack_bot/utils/slack/django.py:35
#, python-format
msgid "Input validation failed [msg=%(msg)r, input=%(input)r]"
msgstr "입력값 검증 실패 [msg=%(msg)r, input=%(input)r]"

#~ msgid "Django Slack Bot"
#~ msgstr "Django Slack Bot"

#~ msgid "Internal mention ID for Slack."
#~ msgstr "Slack 내부 멘션 ID입니다."

#~ msgid "Message body."
#~ msgstr "메시지 내용입니다."
